#  Письмо для электронной рассылки

**В данной сборке используются  [Gulp](https://github.com/gulpjs/gulp "Gulp") и [Mjml](https://github.com/mjmlio/mjml "Mjml")**

Чтобы посмотреть верстку в браузере откройте build/index.html

Для разработки необходимо:

$ npm install либо $ yarn

$ gulp

адрес сервера http://localhost:3000.

